仆街，開始靜啦…林大導出手未？

林大導打算幾時撥火 ？ 驚搞遮仔會所以淆底？

屌，李呀